鎂銀灰色架 硝酸鉀呀 中學冇讀過咩？

聯合國真係好 幫我地做埋市場調查

差人叫呢啲做4仔 我地就叫做美金

睇住我隻手呀！！！！

執返我隻手呀！！！
智叔

留返隻豬黎煲醋咩?

你咁後生
三千唔夠
三億吖
三億就一世無憂

就咁食會食死人嫁

我地喺地獄見啦

高雄呀！！！

睇咩啊 開啦！

搵次落啲老鼠藥落去，毒死班陷家產

你係針

: 打頸啦
: 你都幾識嘆架喎

你仲有無麵呀?

究竟係毒品恐怖啲定係空虛恐怖啲？

俾支煙我

點啦！

跳呀

佢係我細佬！

拎走個磅佢呀

早兩日開左個

叔你老母

我要揸GTR!!!!!!!!!!

當我茂利呀宜家

唉 唔知呀 唔知呀 我地做生意講供求

一哥對你印象好深
柴就比硬你架啦